我都唔知可以用咩黎形容香港警察了

仆你個街 我係現場衝果批
你老母我地慢慢逼緊上去
咩武器都冇用
你唔夠抽咪慢慢退
屌你老母聲都唔聲放催淚彈
走都走唔切
放一粒就算啦
你連續放3,4粒咁我地可以點
我地d裝最多咪頭盔護目鏡口罩
你放一粒我地都退啦
最唔撚明係我地退緊
你可以由後面繼續放
我冇數但係我估放咗10粒差唔多啦
無端端boom一聲
屌你退緊仲開槍
好似有兩個中槍
前後面既人都食曬催淚彈
小弟食咗好似4粒
頭先呼吸極度困難
宜家冇事走緊

如果今晚有巴打絲打出去
一定要好小心好小心
佢地唔撚係人黎
裝備要買好d
口罩一定要豬嘴口罩
我個人覺得泳鏡比護目鏡可能更加好
因為夠實唔會慢慢滲入去
一定要包實個人
唔好再著短衫短褲
因為唔理你企前企後佢地都會放催淚彈
今晚一定要萬事小心
小弟補完裝再出
屌曬你班畜生既老母

人渣

推

警犬垃圾都不如

真

堅 佢地已經人性磨滅

黑警有名你叫啦

特登射頭 走緊都照射 請廣傳

再推

推
一定要帶多d裝備